有冇人打過sleeping dog

好地地間遊戲公司居然執笠

佢啱啱出嗰陣真係勁好玩

本身佢哋諗住出2
仲要出埋多人模式

分分鐘好玩過gta5

開放世界一大佳作

好玩在有親切感同個功夫系統啫，其他方面其實比唔上gta,

好可惜，仲以為第一集大賣就有續集

Square Enix 執笠

佢發行啫,隻game第二間公司整

HKPD 香港警察～

我小學果陣已經打ing😄😄

等我話你知咩叫眼前一黑啦

大衛高柏飛

Sam wei

好想佢有續集

Edison Chan 配音

有，好鍾意呢隻game，我有份功課都用呢隻game做reference

A car ?得啦
I’ll be there right away

叫電單車嗰陣

Big smile lee